暴徒孫中山，違反國安法，枉為國父！

罪狀1：搞革命，宣揚恐怖主義！
罪狀2：於美國成立同盟會，勾結外國勢力！
罪狀3：圖推翻滿清政府，顛覆政權！
種種行為有如暴徒，屬恐怖分子所為！

清朝政府：孫賊，粵賊。

tui

拎日本錢搞革命

對唔住

仲有暴徒毛澤東

光復清朝，時代革命

勾結外國蘇共勢力

毛賊東

孫賊茂潮汕為 勾結日本賣國

清朝最後亡國，習近平的米田共朝都會一樣

要推過恨做皇帝既袁世凱先得

689就最岩